# 51ออกแล้วChrome #
กูเกิลออกรุ่นเสถียรฟีเจอร์ใหม่ในรุ่นนี้คือที่ช่วยให้เว็บไซต์สามารถสื่อสารข้อมูลล็อกอินกับตัวได้ง่ายขึ้นสามารถใช้บริการอย่างของเพื่อช่วยยืนยันตัวตนกับเว็บไซต์ได้นอกจากนี้ยังมีฟีเจอร์ที่ประกาศไปแล้วคือปรับปรุงการเรนเดอร์เพจที่อยู่นอกจอประหยัดแบตได้ถึงและอุดช่องโหว่ความปลอดภัยอีกจุดที่มา
Chrome Credential Management API Chrome Google Smart Lock Android Chrome Beta Google Chrome Releases 